邵家臻:Rebecca 獄中向大家畫畫寫信打氣

Words cannot express my gratitude for all your kind words. They will keep me going in these dark times.

I made this picture to show that although they can take away our freedom, they can never take away our beliefs.

Justice must prevail, one day!

Five demands! Not one less!

Rebecca

Push

我哋會加油

PushPushPushPush

push

有冇幫手爭取雞翼大隻D先?!

雞翼應該日日都要食

仲爭取埋大雞翼呢啲鳩野

香港人

推

Rebecca支持住呀

You are not alone, but one of us, a genuine Hong Konger

手足畫風好靚

推推推推推推

71 維園見

字、畫都好靚

follow女手足

其實算唔算鼓勵人去犯罪, 可能冇得扣假期喎。。。仲推。。。

71呀我屌晒你地

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Five Demands

NOT ONE LESS

仲有呢個係畫作專頁:

71

七一見

手足

不要放棄，堅持才有出路！打飛機都要咁諗！

佢幾時出得返黎

睇佢Twitter好早已經有關注香港問題

Pin左佢

手字好靚幅畫都係 開頭仲以為係印出嚟

推，感謝手足

l

h

好似就出番嚟

靚女白人手足

Rebecca畫畫好靚
推
5 demands not 1 less!

唉，每次見到都心up

好靚！

she is so talented...

Thank you Rebecca

推啊

thank you

Five demands! Not one less!

THANKS 手足

71維園見

應該下個月尾

Madam今日請你食全餐！ 送多你隻雞翼！

手足啲畫好啱做紋身

Support

大巴 手足需要應援過黎打鼓

7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

Rebecca

坐監有得畫畫？

哭𠹌左

Thank you for standing with HK

好高質

佢出返黎我會同佢結婚

71行埋手足果份

排隊啦屌

多謝你
大家71見

三個月好快，手足頂住